摸頂買2018

慘，40元入，而家36.5

個陣百幾跌到四十幾 唔敢買
到72幾又dup 春
而家又36
好難賭

好似買舜宇仲好